我正式宣佈被捕等於被自殺

今時今日如果比狗咬嘅話，應該九成九死硬了。
反正都死硬了，不如拼死一搏啦。
搏一搏都可能仲有一線生機，但如果你乖乖地比佢哋咬咗入新屋0，應該九成九都會死梗了。
香港人戰鬥啦！
認同嘅話唔該幫手推上熱門。

推

1

2

3

4

push

佢要拉你一定要物理接觸，肉搏人多就會打贏

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

投胎記得搵新婚差佬報仇，方法如下：

新婚差佬咪屌自己老婆，原因係

推
香港人報仇！